如果要連仔係全部會員名後面加個註冊日期/上線天數有冇得諗?_?

小弟愚見, 見出面好多個post話要暫停新會員加入, 當然咁做都係一個方法, 不過又眼見好似近期都有新會員加入而唔係撐中人士

小弟都係加個提議 例如我上線天數812日, 強制性係我個名後面加返(812), 全部會員都咁做咪直接分到邊d係新ac, 而連仔又可以唔洗中斷新會員申請, 我地會員可以自己警戒上註冊/上線日數少嘅新帳號開嘅post

但諗深一層唔知會唔會引發分化/批鬥新會員

不喜勿插, 純粹提議一下, 利申唔熟電腦程式嘅野

有個巴打講新註冊變綠色

其實冇咩問題
最緊要都係睇返個內容

咁我覺得要定義點先叫新註冊
如果新註冊一個月內都係綠色, 咁係咪代表6月9號創立嘅帳號去到7月9號就同舊會員一模一樣
而且香港咁多仆街條例要立法, 新註冊綠色我覺得唔夠長遠用

push

Show account no. 夠做

大家自己睇路

26xxxx加倍小心

Update 一個新version 係user name 後面加埋 user id

唔好 我驚睇落太毒

唔好亂俾人挑釁情緒

明知係垃圾分化三毛直接完全封鎖

但對於唔同立場理性表達意見既人就可以講道理

我地出師有名去爭取，真相自然越辯越明

PTT都係咁搞
係咪五毛一睇就知

不如SHOW 佢比幾多個人BLK 左好似更有參考價值

點解要停止比新會員註冊

呢個有無得諗？

我都係P，但係為安全計，mark番都係好。
我都驚自己唔小心手賤